黑警嘅表現，反映港共政權無意談判

改變施政作風？
放棄家長式管治？
虛心聆聽各界意見？

TOTALLY BULLSHIT！

屯門市民嘅要求好簡單，佢哋只係希望有一個寧靜嘅公園，乾淨嘅公共空間。

呢個咁卑微嘅要求，港共政權都唔接受。點傾啊？

傾閪咩？

最多咪叫你理性，包容？
傾條撚咩

2019年仲信香港正苦

再推

—————————————
「七黑」團結打倒白色恐怖

有無人印

仲有人信正苦

佢而家要做好個形象願意聆聽
轉頭話你暴徒

名正言順清算你

和平示威嘅就打拉鎖，出手打人嘅廢老臭雞就成百鳩幾人護送離開。

傾閪咩？

五大訴求無一接納！！！！！

仲洗橫手出黑警打人。
傾？
傾閪咩？

係呢個時候佢地三權分立各有各做黎屈香港市民

五大訴求全部達成前絕不談判，絕不妥協！！

政府反民生

強烈譴責鄭匪月娥釋出虛假善意！

好似玻璃咁，你比力壓佢佢好似唔變型好實淨

但一到 critical point, 就會崩塌

五大訴求
絕不退讓

市民要求的,暴政都會反對
這就是共狗

警察根本自製對立面 今日屯門遊行目的只係光復屯門公園 警察根本無必要保住個大媽同廢老

拖到開學

傾閪咩？

呢頭話想同示威者溝通，果頭就打拉鎖，傾閪咩？

我嚴重懷疑所有係屯門公園搵錢嘅臭雞都係共碟，目的係賺港紙俾中國補血！

面就改變溝通
底就瘋狂搜捕